* 400 g meel
* 2 teentjes knoflook
* wat zout
* 75 gram griekse yoghurt
* scheut olijf olie
* 280 gram melk
* bakpoeder

Mix alles door elkaar
Maak porties, vlak voor het bakken plat maken en dan op een laag vuur aan beide kanten bakken.